###Лабораторна робота №6. Масиви.

#Литвиненко Денис Олександрович, гр. КІТ-121а

**Завдання**: Знайти кількість слів у рядку.

**Основна частина**:

    - **опис роботи основної функції**: функція рахує кількість таких послідовностей у рядку, що даний символ дорівнює пропуску, а наступний - ні.

    - **Перелік вхідних даних**:

        - str - заданий рядок (char[])

**Дослідження результатів роботи програми**:

    - result - кількість слів у рядку (int)

для перевірки роботи програми візьмемо рядок з різною кількістю пропусків між словами:
 
***   
    (lldb) fr v
    (char [100]) str = "eins zwei drei vier funt sechs sieben acht      neun"
    (int) result = 9
***

    - Результат дорівнює кількості слів у рядку (девяти), отже програма працює правильно.

**Структура проєкту лабораторної роботи**:

***
        .
        ├── doc
        │   └── lab06.txt
        ├── Makefile
        ├── README.md
        └── src
            └── main.c
            ***

**Висновки**: виконання цієї лабораторної роботи надало практичних навичок роботи з масивами в мові С, зокрема використання нуль-термінованих строк, які є масивами символів.
